email registrovaný na Dropbox: puda7@email.cz
heslo: galerie
kontrolni otazka a odpověď pro zapomenuté heslo: Vysněná destinace pro dovolenou? Jiříkovského 7
Dropbox registrovaný na email puda7@email.cz a heslo stejné jako heslo pro email.
